有無可能整一隻由姓氏起家既game

之後再霸佔中原

現有戰略遊戲嘅100個勢力版本

格局太大
你想要嘅玩法Guild 幫到你
用一個主角 做官 社交 買賣
目的係令自己家族雄霸一方

Crusader Kings